
И эта песня тоже о любвиЛюбовь, свечи, встречи, вечерЛюбовь, свечи, встречи, вечерЛюбовь, свечи, встречи, вечерЛюбовь, свечи, встречи, вечер
Ах, как тяжело достались мне с женойЭти билеты в очереди бешеной.Еще тишиной дышит вуаль на сцене возвышенной,И свет в лицо брызжет нам.Вот он – момент истины, чистый как аура, Известного артиста встречаю «на ура».Он поет о любви, о чувствах искренних,Его слова волшебны – искры в них!Близко мне… Голос его красивый колосьямиНежно так с музыкой заплести удалось ему,Ему подпевает певица в шикарном платье.Очевидцы зачарованные в их объятиях…А как пленит эта магия танца!Как улыбается он! Какая грация!И вот он кланяется и говорит радушно:«Всех люблю вас!» – и шлет поцелуй воздушный…
От зари до зари любовь я дарил!Ты двери отвори! «Прощай» не говори!Ночь напролет о любви не молчи!В душе растает лед от пламени свечи!Свои откроешь ты мне двери – я верю!Верни мою потерю – тебя мечтой согрею! В облаках парили… Любовь дарилиСвеча пылала… Давай все начнем сначала!Я в твою дверь стучу! Спасти любовь хочу!Я капелькой дождя слова любви шепчу!В дар любовь прими,Огонь свечи храни,Пойми: мы полетим на крыльях любви!На крыльях любви!
Как его беситВся эта чушь собственных песенПро любовь и свечу.Злобой наполнен весь он.Прямо на сцене в процессе, тем не менее,Воздушный поцелуй отвесил и продолжил пение.Какого хрена я похож на что-то среднее Между принцем и опорожнением?Лица из толпы, вы тупицы!Ведь песни тупы…Однако изо всех сил Влюбленность изобразил.Тут сорвался вокал. В неловкой паузеЗал зарукоплескал, зачем-то встали все…Певец уставился на них как на зомбиИ совершенно затих… Как он зол был!Рев аплодисментов еще сильнее растягивал Всю нелепость момента и всю его магию…Он сообразил только сказать им пошлую глупость,Но было очень кстати: «Я всех люблю вас!»
